新客，家居寬頻1000m,最緊要平，sales入

PCCW 係咪有個PSN Plan可以做到1000m $11x/月同免安裝費

HKBN有冇1000m免安裝費既plan

TG我傾

Sales去曬邊